兔仔入廠喊撚左

近排忙到爆 我屋企人幫我睇住兩隻兔仔 每日都有喂草俾菜食 有少少糧咁 今朝中午我仲見佢食緊草 摸一摸佢 瘦到仆晒街 嚇左嚇 但另一隻肥過肥貓 好奇怪 唔知係咪佢獨食難肥食晒啲野

前排都見佢瘦左啲 但無點上心 今日先突然發現真係瘦到排骨仔咁 點解我咁撚on9

但我琴日通完頂 頂唔順訓左 起身發現我隻兔仔趴左喺到唔郁 另一隻喺佢隔離好無奈咁望住 第一眼以為死撚左 即刻喊左 眼淚忍不住了 之後即刻飛的去獸醫 醫生話佢血糖低到非常 所以兔仔抽左筋

如果我隻兔仔今日香撚左 我真係會後悔一生 求兔仔天神保佑我隻兔仔 所有巴絲見到兔仔瘦左一定要留意多啲！！ 唔好似我咁撚低B

人從來行錯一步便罪成

除左血糖低有冇驗到野呀

希望隻免仔無事

咩蛋白質低 聽唔明 總之就係營養不夠

醫生話都ok 但要留院

狗強狗勁？
希望冇事

狗強 醫生困左佢係氧氣筒入面 喊左

狗強

狗強
希望快d無事

Btw ig好

似少左update

隔離有個妹妹又係睇兔仔 喊到好大聲 出面都聽到 希望佢嗰隻無事

吊完水應該好嘅
內臟有冇影響到？

屌，動物都咁撚上心

謝謝你
近排多野做 少po野 宜家更加無心情

Ex都係養兔仔 不過同佢一齊個陣有隻已經死左

醫生話唔知會唔會因為咁而影響個腎仔 好驚

狗強有咩最新消息要update啊

節哀

好 醫生話有大單野就今晚call me 希望今晚無人打比我

連登兔仔 唔好出事

狗強要撐住

屌你老母

關你撚事咩

你死左我地都會好上心架

寵物台唔對寵物上心唔通對你老母塊生滋甩毛閪上心咩垃圾

成日比人屌我老豆病左都唔知 但隻貓有少少野就仆去睇醫生

咁又唔太好，身邊重要既人都要好好關心

咁爛口既

祝你無事，但係報落你寵物到啦 哈哈

大家咁話

d親戚成日話 你老豆好似病左喎 佢咩病呀
因為離離去去成日都係個d 同老豆又少講野 所以都唔點知
我同佢既溝通就係圍繞隻貓 兩老錫隻貓錫到燶左十次再翻燶

嘻嘻，我就梗係冇事，我對自己寵物好上心，有事都會及早發現盡早治療

你老母生左你其實都算報應

留意多d啦，寵物最多養過，兩老冇take two啊

睇到都我眼濕濕
一定無事架
不過知唔知點解唔食野

唔知寫咩 求兔仔天神保佑狗強

你寵物無事
就報落你老母到

事但中一件

GAU KEUNG(9 strong)
btw狗強一定冇事架

報唔報落我老母到就唔知
但你老母生左你就報左

紅血球，某種白血球同血小板低左d
唔係話十分差（好似係）
應該係營養不良導致

利伸：憑中學bio記憶加睇獸醫經驗估

我老母生着我就係福報

謝謝你

咁都好啲 狗強要好返

識下自己彷彿單腳企

個籠係咪大左d

淨係驗左血球？
有冇驗全血？
你上網可以揾到呢d簡稱嘅全名架

你睇邊個獸醫?
我兔仔之前都試過狗強咁
去個旅行比老母湊到得0.9kg
驗完一樣話血乜乜太高同血乜乜太低
liver既乜乜乜都有啲低
食藥加三個鐘一次force feed草粉一個星期就肥返
加油

去旅行之前係1.6Kg，去左四日咋

狗強福大命大唔會有事的！

好似好豪華
狗強快d好番 番屋企

狗強頂住呀

最撚憎呢啲人
特登死出嚟博屌
但得到比人屌又唔撚抵得
喺度互咒全家滅亡
連咒佢都要鬥贏你

我唔明呢種人點解存在
用獻世嚟形容非常適合

可唔可以影埋另外嗰隻

睇獸醫千奇唔好喊
人地會當你水魚咁劏

加油呀狗強

希望狗強冇事

一定會冇事嘅 9 strong 福大命大

狗強一定會冇事咖

9strong

自己都有養兔仔，所以好鐘意狗強
加油啊連登兔

樓豬最尾嗰句係咪特登押韻

咒人者 人恆常咒之lol
俾人咒完唔安落咪唔好咒人

仲有我地互屌關你柒事咩傻鳩

希望冇事啦

狗強一定無事

即係你被人咒完都好安落所以會咒人
你傻鳩入黎搏屌又點會唔關人事啊懵撚

唔好話同我互屌，一我就唔搞基，二你高攀唔起我，我戴套屌你老母姐，不過見你老母塊閪就生滋甩毛，建議撚樣你驗下有冇先天愛滋先啦

p.s. 我咒人會唔安落，所以只咒撚樣

幫狗強集氣 快啲好返

繼續
你講幾多你全家受番幾多

快啲講多啲

強哥加油

狗強啊
快d好返

之前養過隻 兩年前入左廠
最後醫唔好 好記得佢好叻咁等到我地成家去到醫院見佢最後一面先走 仲要望住佢死之前突然抽搐 醫生急救都救唔翻 個情景歷歷在目 喊左成個禮拜喊到癲 飯都食唔落 講起又想喊

狗強咁叻仔會冇事架 知唔知啊

( Show Blocked User - 一切都是概率 )
清除垃圾 你我有責

狗强集氣post

我個隻成日唔記得餵草都好肥好健康
佢又沒牙癢咬其他野
不過係我極少放佢出黎玩
成日唔係屋企唯有夜晚抱出黎撚下
希望你個隻沒事

就咁睇係白血球少左d，小小貧血，但唔嚴重，係咪有做chem test?

利申：做動物化驗，但唔太熟兔仔

Good job bro

講咁撚多做乜
( Show Blocked User - 一切都是概率 )

狗強呀你唔好有事

你同你屋企人唔通唔係動物?

英文名果度唔爭氣笑左

狗強唔好有事呀

天佑兔仔

狗強加油啊

瘦到咁棧哂藥費 拎去煲湯補下好過

係大圍睇

狗強加油

狗強出事我都唔願做人啦
狗強要頂住醫返好呀

狗強
之前我全家去旅行
拎左兔兔去寄養
過左三日死左
本身佢已經老+病
我全家係台灣喊到仆街

狗強快啲好返呀

祝狗強快d無事
btw我尋日冇啦啦諗起狗強仲走去search佢既相黎睇

情況穩定啲轉睇毛國界啦
小心某位以動物專家自居嘅醫生, 當年留院有位新手姑娘成9 個鐘都無餵食草粉，位醫生只信姑娘寫嘅報告。我一日探幾次望佢個兜就知無食過。兔仔唔食野多過8 個鐘會傷腎。我同醫生講要求吊鹽水，佢話唔可以因為主人要求就吊，佢只會按報告資料數據顯示有需要先會咁做。我話姑娘做假數，現實根本唔係咁。
位醫生企硬唔肯吊鹽水，我走後隔一個鐘，佢先吊鹽水。
後來，FB見唔少人都鬧呢位醫生。

( Show Blocked User - 一切都是概率 )

狗強要加油呀

狗強一定會冇事

無事嫁

樓主，如果Ronny / Yvonne 當值你可以放心，佢哋好有經驗又細心。
你儘量抽時間探佢陪佢，俾支持狗強。
你同佢講我哋呢度好多人為佢打氣，要加油快啲好返。返屋企食多啲野，肥肥白白影靚仔相俾哥哥姐姐睇。狗強咁醒，佢聽得明，會堅強咖！
樓主同狗強加油！！！

多謝大家集氣 感動了

琴日見到狗強困喺氧氣筒入面 眼都咪唔開 醫生又話變成咁不是一日兩日嘅事 先醒覺原來係自己ON9輕視左個問題 之前我媽媽仲問我佢是咪病左 瘦左喎 我仲話痴線點會無上到心 ON9到 宜家後悔了 所有巴絲們真係不要輕視啲小問題 無論屋企人又好 寵物都好

巴打可否開名邊間 我喺奇珍禽獸到睇 醫生故娘有心講解 雖然大部分都聽唔明 今次我第一次睇獸醫 訓醒見到大獲了即刻google搵最近嘅 原本話一定要book嘅 但個故娘好人聽到話狗強唔郁了 話可以即刻過去

原本眼濕濕 見到9strong個到真係忍唔到

希望樓主隻兔仔冇事

死人樓主 狗強要好番打9樓主

希望狗強冇事啦

狗強 樓主加油 無事的

我又集氣 狗強好強實無事！

祝康復

幫狗強集氣

Facebook search 毛國界啦
間野係大角咀，搵dr. Ma
佢都醫得幾多小型哺乳類

願主保佑連登神兔狗強平安無事

由高登睇到佢大

診所打黎話9STRONG係精神嘅

不過要留多日院

樓主真係
真係要睇實d呀
佢有咩事你後悔一世..

strong架嘛！

係咪鐵樹街嗰個dr.ma？
我ex養兔嗰時我都係同佢去睇呢間
感覺上唔錯

無事架

係邊間睇?

係咪大圍果間
如果唔係TIGER主診就小心D
因為其他醫生都唔係專長睇兔

狗強要加油
兔仔有事真係好難搵到好醫生 所以狗強狗勁一定要健健康康 我之前隻兔成日病搵唔到好醫生 而家呢隻就身子好啲養左差唔多八年幾 無左佢地真係會癲

狗強加油呀!!
有個咁緊張自己既主人狗強已經好幸福喇!!
樓主唔好再自責啦!

between 狗強個英文名

睇得出你真心緊張,D語氣好撚正
加油

手足頂住呀

聽講Dr.Tiger返左老家好耐啦

有免肉食,正

祝兔仔早日康復

睇開天后dr.hugh

見到兔仔二字就諗起狗強狗勁
點知入到黎真係佢地
加油狗強

竟然係咁
大角咀DR MA都OK

狗強, 要快D好番

我上年十二月先睇完佢

毛國界冇得留過夜，而且得醫生好，d姑娘麻麻，而家佢唔穩定唔好轉過去

加油！

兔仔你下世咪撚跟呢D主人，出事先黎驚有撚用，一D責任感都無。

入嚟發現一早block咗
應該係啲周圍撩事鬥非刷存在感嘅傻鳩
不用理會

返屋企餵麥皮蟲同電解質啫喱

睇單已經知你睇邊間，所以先提你小心撞正阿動物專家囉。呢間診所開Dr. Peter, 有責任感又細心，好錫我以前隻兔兔。
btw, Dr.Ma 我未睇過，係資深兔友介紹。

睇天后dr.hugh
毛國界醫斷腳改病歷
咪撚再比義工洗腦啦
條友冇讀過兔架
醫傷風感冒就叻，嚴重少少就成舊屎咁

Dr. Tiger 好似係半個老闆，前年開始唔睇新症。覆雜舊症或者唔夠人手先睇。
不過，當時我隻兔染到疫症，全港只有零星case, 佢都無出嚟睇我隻兔，只係由原來主診醫生轉做Dr. sotan ( 唔知有無串錯)

去維園隔離間星寵啦 有個醫生專醫兔

兔協有人介紹過話幾好

Dr.hugh 我兩隻龍貓都係睇佢
幾鐘意佢

星寵好似好貴聽講

樓主依間睇緊嘅珍禽異獸都貴

PETER睇貓就叻
睇兔佢評價都幾兩極

Gau Keung (9 Strong)
了解你心情但狗強個洋名太好笑

祝福狗強

GAU KEUNG(9 strong)

睇過星寵，隻仔側頭早發現帶去佢地到，佢地好細心最終好返晒，收費都偏貴，但醫得好就值

希望兔仔冇事 一定會好強壯捱得過架！！
兩隻兔個名有冇咩故事 好好笑

有冇積口德呀樓主

比屋企人養都keep住睇下咩料
忙就咪撚養動物啦dllm

我之前隻兔cancer貧血過輕
醫生教我谷肥返佢
要換營養糧，食補品同南瓜蓉
南瓜蓉citysuper有賣 一罐罐

狗強 好掛住你
健健康康唔好有事呀！ ！
等佢好番要陪多d佢呀
加油加油

獸醫果邊如果有識狗強會唔會笑到碌地?

南瓜隻罐頭有聽過，同埋之前有資深兔友教食益生菌加白黎咩咩( sorry, 唔記得名(, 你有無試過？

白藜蘆醇？
我未試過，不過益生菌應該係促進腸道健康，最好問左醫生先
我隻兔之前有食埋黑酵母，係抗癌的
再食雲芝 打開粒膠囊，倒落草粉，加南瓜蓉，開水餵
黑酵母用針筒餵

btw食南瓜蓉真係有用
我隻兔當時食左一星期，由1.xkg上返2.xkg
當然食埋增肥糧

btw最近聽d兔友話dr.ma變左質

9 Strong

大圍珍禽異獸on9鋪黎

只係識趁火打劫

我隻兔仔之前有事我都喊到痴線
要快D好快阿

9 strong一定會冇事架

加油狗強
好明白見到寵物受苦個樣會好難受

sorry 我記錯，係黑酵母。
我未試過，人哋教路。但我隻兔等唔到就走咗喇。
嗚。。。。。。

諗住食埋個飯去探9STRONG 頭先睇返張單原來6點已經唔是探望時間 希望聽日拎得返狗強

Btw多謝所有巴絲集氣

狗強
要快啲好返

接左9強未呀仆街主人

約左今晚接9STRONG

on9

其實你都幾仆街, 連探病時間都記錯, 好難說服人你對寵物有上心

你啱 不過我都唔係要說服邊個 我知錯了

好好照顧狗強呀

相呀

回家了

狗強變番平常咁未

未 鬧緊情緒

比我都嬲啦, 入咁耐院主人冇探過

狗强

知錯了

狗強返到屋企閙鬼個主人啦
咁衰仔唔照顧好

埋單幾錢？

有冇24小時既vet 介紹. 想save低個number驚有咩突發

俾佢咬2啖先啦

大圍珍禽比我感覺好差
如果唔係急 我都唔會帶兔仔去

$7xxx 個人覺得好貴

點解

咬過 留疤

黑酵母我隻兔好鐘意食
聽講係專for cancer
絲打隻兔 節哀順變。。
我個隻都走左2年啦。。

人道毀滅

( Show Blocked User - 淩晨 )

第一次帶細兔仔去 唔覺佢檢查有問題
主要係不停強調我嗰隻係bb (約3至4個月)
話咩好危險 情況好唔穩定 bb狀況好反覆
咁我都明 我帶佢黎睇醫生唔一定會好
咁盡力囉 但成個過程就不停強調
叫我地出去比錢 出左x光 驗血會通知
又話打一次唔聽就唔會打第二次

我就問個男護士 係咪24小時病房都有護士係度
咁大佬 我放定係24小時度就係問有人係度留意住佢情況啫
佢答我 基本上係 但有時有急症 做手術果啲可能行開

好啦我拎實電話
搭搭下車收到 又話照出黎有少少氣會餵藥
到第二日我係附近返pt 佢打黎話情況好啲有食下野 都要加句bb情況好反覆
感覺上係出咩野就推晒啲責任黎
我明情況可以反覆但佢地係咪應該強調會盡力呢

到我接兔仔走
姑娘教我餵草粉 hea到仆街 好想我快啲走咁
我餵左兩下 佢就話 係囉都係咁 你返屋企練下啦
好彩餵返一日草粉冇事

到我大果隻假懷孕唔肯食野
去左另一間睇 先驚覺幫細兔診症果時 大圍珍禽個醫生有幾撚hea

醫生接我tick表個情況逐一問大兔
摸肚 骨 耳仔同口腔 牙既情況逐樣check
摸到佢乳頭有突起 估都係假懷孕
但我都比佢照照x ray
個醫生由頭都尾 兩張片都同我講一樣佢身體成個情況
仲特別寫左有咩需要特別注意既地方 同呢段時間要點做
唔係求其叫你攞小冊子睇就算

各位巴絲可唔可以講下你地隻兔係邊絕育？

我隻女係毛國界dr ma絕育，不過做完手術個肚肚差唔多半年都未生返d毛出黎 ，而家仲係光脫脫
Btw 我男朋友果隻係天后做，幾好的

我屌你老母，乜撚野事呀你

你死撚左你老豆老母都唔會咁上心

唔該絲打

求名

救得返係緣份，要好好珍惜，唔好再做衰主人，100%錫佢對佢

我屌你老母臭西呀

個籠邊到買